覺唔覺d鋪開係狗鐵閘入面好反智

成日想買野
但間鋪又開係閘入面
又冇理由入閘入去買再出返來咁on9